北京故宮泊車算得係咩? 人地玩埋飄移呀...

人地玩埋飄移呀...

咁故宮自古以黎係皇宮貴族既地方
人地係自己地方玩下有乜所謂

嘩呢單又咩黎

fffff

R

咪臭係，你班平民就話唔玩得啫

推！！！！！轉入微博

條片應該本身喺微博黎

假ga,咁離譜

似橫店片場黎

好似講過係橫店
唔好用流言去幫中共手將單堅野中和左

係。 竟然今次咁多中國人咬住唔放 由佢地自由發揮啦。